新註冊用戶

大家好
我係腦魔時代高登仔，「伍晃榮」係當時用戶名
現在已成為新註冊連登佬
多多指教！

利伸：和理非

我通常唔理是否P
只觀其行,聽其言,視乎合理否

當然,由於連登好多細蚊仔
折衷的方法係P咗先,等細蚊仔警覺咗先